［ios] 一人一個電話game

好多game玩一陣就厭
我又唔會課金
宜家玩fifa mobile又成日彈app
有冇啲咩好介紹？

High Risers

認真 apps台有個ios game post
已經開到2
可以去睇下

Star war force arena
岩岩玩覺得都幾好玩既